警犬撤退原因 。。。

1. 班警犬就係想比世界同香港人睇邊個係真正暴民
2.武力清場（ 胡椒噴霧 催涙彈 ）會造成混亂 出面遊行緊 ，有一大班無辜嘅人 可能會造成人踩人慘劇
3.比你地睇下有幾克制
4.班警犬心地好 ？因為佢地一出手個班義士就係暴動 宜家都只係刑事毀壞

根本班警犬今日嘅部署點都贏 泛民一定比班建制派瘋狂插 個班所謂嘅死士 都只係貪生怕死 宜個禍要我地宜班反送中 反暴力嘅遊行人士同你地一齊承擔 如果暴力同毁壞可以解決問題 香港就好快比你地整臭曬
最唔明嘅係 你地熱愛香港 叫香港人加油 想香港好 但點解塗污區徽 你地會唔會覺得啲行為比個班毅進仔更愚蠢
我係香港人 反送中 反暴力 和平理性表達訴求

收嗲啦你 今時今日仲講呢Ｄ
一日答唔到我地遊行有咩用
你一日都收撚皮啦

收皮啦。

我覺得你呼吸都好暴力同愚蠢lo

點睇你地班ON9五毛咁鐘意最後一句戴頭盔

咪撚洗白，黑警死全家

我支持雞蛋

勿分化勿指罵

遊行比世界同政府睇 咁毁壞行為都係比世界睇

咁醒嘅你
咁都諗到

警犬伎倆 義士中曬計 警犬諗左後果一驅散 就會有混亂 (有遊行)所以索性唔驅散 比世界睇清楚

講咩都冇用啦
香港人只會更加團結

老實講，今次做嘅嘢喺外國人眼中係好少事（人哋除咗衝擊政府，仲燒店燒車，如果唔係佢哋點會覺得香港人好和平）宜家做嘅嘢加埋比起外國都係算程度低，係佢哋眼中都係合理嘅。

屌你老母

我唔會話中曬計 係將計就計
暫時義士行動形象算好
睇下各大新聞同文宣點玩

哦, blocked

此post已完，唔好再覆

係好小事 睇結果 就係香港人破壞毁壞立法會

返屋企唱今天我啦你老母

睇下而家警犬做緊乜?

就算義士燒撚左立會我都企佢地果邊
佢地比任何人都為香港付出更多

見一個封鎖一個